追女仔 點先係細心？

靚仔

有錢

巴傾成點
約到佢出街睇戲食飯未

有錢加靚仔=做乜都細心，抖啖氣都特別過人
窮撚加毒撚=咩都唔撚洗講

窮毒撚細心=跟蹤狂 變態

帶多件外套（冷氣太凍果陣比佢著）
帶紙巾
帶遮（遮太陽/遮雨）

出去中環支援啦仲講溝女

行完啦

佢睇得你上眼就做乜都細心
睇唔上就做乜都煩膠

細心？ 等條女做啦

做男嘅梗係比大方向叫佢跟住啦

幫佢開門